Gordon Ramsay識唔識整肥燶叉

由選肉
到蜜汁調味
再到燒

半肥既肉再微燶既邊
香味唔會搶走白飯既甜
一條上乘既叉燒
唔易做

上次燒味佬斬舊柴皮唔燶叉比我
我一鳩撻落佢塊面
It's fucking RAW!!!!!!!!!!!!!

唔好再講咩世界級名廚幾多星星
一條叉燒見真章

利申比個燒味佬斬到得番單手打到字

冇咩事都係唔好惹燒味佬

駁唔到

咪係
連呀我來煮都比唔上
人地已經識將叉燒用黎做分子料理啦

人哋世界級明廚同你整叉燒?你咁ON9想法我本人真的駁唔到！同你D井底之蛙點駁！

呢隻叉燒先至係極品

睇低食物既你連屎都唔配食